今天7月4日是美國獨立日

由英國國王喬治三世掌管美洲領土 長久對抗英國保皇黨及與英軍戰爭

終於1776年7月4日於大陸會議之中正式宣佈獨立

亦造就美國誕生 當中民主,自由價值對後世影響深遠

民主自由得來不易,請各位謹記

又大一歲

美國人唔舉英殖旗

Oh say can you see, by the dawn's early light~~美國

樓主三毛 出賣義士
請block

我係自由派堅定擁護者，是其是 非其非
梁頌恆我都冇話佢三毛 你走來屈我
扣帽子既 唔知係邊個呢

我係捉毛先鋒 正義之士
偽港獨三毛鬼，人人得而誅之

呢啲生死存亡關頭，仲喺度嘈用咩旗，

樓主應該唔係三毛，不過肯定係on9

偽港獨派為左做英國保皇黨，連美國獨立都反